[有 圖]疑 似 中 國 國 安 混 入 黑 警 挑 釁 示 威 者

唔似廣東人

成個支那畜牲樣咁

應該是警察高層

典型支那樣

堂堂警隊既action要比外人supervise

邊似香港人

示威嘅人需要好高EQ

警察點會跟遊行市民對罵

似北佬多d

個皮帶扣

好威猛

串柒柒咁

一副從未接受過基本教育的支那賤畜狗樣子

應該係幫中聯辦收風
同埋學嘢

好大嘅官威

一向警察高層都唔係公務員，唔係香港人

北佬樣

如果係高層點會出手挑釁eq咁差
魚蛋後pc都唔會主動挑釁民陣遊行示威者啦

北佬symbol

疑似

起唔起到底

係撚咩 跟本唔撚同樣
一睇就知條友大陸人啦 洗系估

準備炒車了

自己打 中區指揮官呂錦豪

連燈仔又炒車

好似又差啲
同埋咁高級點解要著便服

咪住先
拍埋一齊又唔太似

條眉 100% match

都係 睇睇下又唔算非常似既
似下有冇幾他相先

早知唔咁快post住

傻閪連燈仔又炒車
企咁撚高唔通毅進仔咩
著便服又關你撚事咩

2014年

關蛇7夠未

咁快post出黎做咩
等多d人先開估呀嘛

依家連個格都咁支那

屌 google左 match

一睇就知大陸狗黎

北佬好惡 就連廣東人都驚晒佢地。而且聽聞係好Q大力。

下次是咪要5頁開估
等多D人估

呂sir黎

一睇就知認唔出個D當年無出黎

佢喺旺角講過野

睇樣都分得出啦

Lauzone樣

北佬蝗狗

又炒車

發夢回到過去，人地90年代而家入左警察部，由見習督察升上去。
連仔，好收油啦

胡漢混血種

係就好，你第一個比班大陸仔打到仆街先

警tie

Match

外人呀

係咁又點，你班傻西阻止到咩

慘被樓主誤導

中毒生埃

大家矛頭指向樓主

香港警察係獨立 不偏不倚

香港警隊好野

質疑下好奇咩？
柒我認
但呢個時勢港共有咩做唔出?

可能要由散仔做起先係自己人

割地兩檢都得
放兩個國安嚟有咩出奇?
李波唔記得?

香港人好少咁差住條腰 扮高尚

人地有槍架
就算質疑都唔會搵有槍既人啦
因間佢發癲點算

人地做到咁高職位，仲落場對示威者挑釁對罵
睇得出佢做過幾十年差人，好明顯係專業既表演

講真，要得罪都唔會係得罪差人囉 唔會有好下場

表現先岩

嚇到我手震打錯字

衫袖唔扣鈕
大陸style

中區指揮官
呂錦豪

又撞。。。

星期六咁熱天時要返露天工已經慘 扣少粒鈕仲要比人屈

亂鳩咁話高級差佬係中國國安, 真係失敗過失敗主義.

睇條皮帶都知國產

邊撚度炒車
打撚埋疑似

就係呢d垃圾影衰我地講獨派

成班on9最鍾意講人炒車
post都唔撚追，字又唔識睇，
見人講炒車自己又講埋一份，以為好高人一等緊

真係要打仗了

邊似香港人 呢單野可能係習總冼關sir

中共為左打擊學獨聯 咩手段都使得出
而家出埋局裝關sir

支那狗

屌，而家叫你做model 擺pose 啊而家

引鳩你亂

然後拉鳩你

支共常用手法之一

慘囉
原來警察都已經變到成隻支那畜牲咁

On撚9 洗唔撚洗咁都維穩 擺撚明唔係香港人樣啦屌你老母

其實係一班仆街搞撚到其他人唔可以有合理懷疑 乜撚野都講抄車 其他小學雞又想認叻之後跟撚晒風

又落山救弟子呀六爺

疑 似

關蛇疑似五毛混入連登仔中下降連登仔影像

CK：我懷疑姐 我懷疑姐

啲人真係當佢9up

好多警犬係出邊都只係做到跟車同倉
唔好咁接受唔到以前既自己
入到去就改變人生咁款

沉左？

含能啦

連登神探又贏一仗，贏登ho ball

我淨係知矮柒肥射唔出溝賓賓就一定唔係香港人

有冇英文

看圖作文

屌你老尾又炒車